銅鑼灣希慎誠品有變態狗公！！

今日同老婆係希慎誠品睇下書 hea下， 咁我突然人有三急要去痾屎，咁痾完之後會合返老婆就走啦。

屌 之後去睇戲個陣佢同我講 我痾屎期間有個變態佬跟住佢 佢行去邊就跟住去邊，初頭以為咁岩架姐， 屌佢老母之後 佢突然講聲對我老婆講 小姐我見你 扎晒辮 又著拖鞋 好可愛 想認識下你。

咁我老婆一望佢 見係D死變態樣 毒撚頭 瘦到非洲兒童咁 即刻嚇到仆街 。咁佢就唔理個狗公行去第二到啦 ，點知個死變態狗公 跟實佢 一路講 唔洗驚喎 我想認識下你咋 ！

仲要講咩 你今日放假 我估你係OL啦 岩唔岩？咁佢自己就講繼續 你鍾意睇咩類型嘅書啊 我自己就乜都睇架 格雷 個d成日睇 ，再繼續講 自己講咩教人金融 ，我老婆一路避 佢一路跟住講 ，最後條死狗公問 你有無男朋友架？ 我老婆話結左婚 。

佢都仲要講 哦 唔緊要 ，有機會就做下朋友！ 咁佢終於先無再跟住 。 佢無跟住 但我老婆見到佢周圍搵獵物。

我聽到之後火都黎 即刻想上返誠品搵個仆街出黎屌佢個老母， 但時隔太耐 加上老婆驚再見到個變態佬 所以就算。

仆你個街 ，其實係街想識女 好正常 但屌你老母 人地唔撚so你 你自己識過主啦 仲要纏撚住晒

條狗公係著鮮黃色衫+clutch 唔知今日有無其他絲打中招 ？

巴打們真係要拖實睇住 條女/老婆 如果唔係D狗公真係一有位就出手 ！

直接報警啦 有cctv 拉人機會都大

無是咁的 0分重作

如果佢靚仔，一早過左隔離開房了

唔係多變態狗公
而係多傻閪

圖又冇 概念圖都冇 警又唔報
得個講字
屌

淆底就認啦

有冇問你老婆有冇心動

你老婆遇到DAVID BOND,

即刻衝入殘廁大戰三回合

你爆完石出黎都唔知

屌你老母 犯咗咩法？

好似可以告佢遊蕩罪

係咪太古狗公呀

係咪呢條撚樣呀

屌你老母 屌埋你老祖

你智障腦殘就過主啦

你老母俾狗屌 先有你隻智障狗 亂咁吠

唔係 ，個樣好變態 帶小小基佬feel

屌你老母 問你犯咗咩法又答唔出

做咩貼我出黎

我都第一時間諗係佢

睇唔見17樓

你老母俾狗屌到反白眼

狗公條隊由屯門排到出九龍

遊蕩罪？

將軍: 唔好咩都話係我

你老婆日日含洋腸無同你講者

巴打，痴線/變態佬同狗公係2樣嘢嚟喎， 你老婆遇到嗰個似係前者

佢真人同你所形容的好似

大將軍

我都第一時間諗起依隻厹
不過佢應該仲癲 搶手機拎號碼

鬼師傅

腦你老母殘,咪撚用蚑共中文

呢條撚樣真係癲 去到日本強吻架妹都得 有病

點解仲未比人拉，依家仲要猖狂到開班教人

老老實實 你老婆一早話自己結左婚 唔想認識佢
就乜事都無啦

條友聽到結左婚都即刻埋尾走人 仲想點
仲繼續果d先叫狗公姐

你係怨既不如怨你自己果陣走左去柯屎
老婆比人聊 老公係廁所柯緊屎

你信港女會俾人恰？ 俾人打得少咩

same

係咪鬼王條撚樣

通常唔係遊蕩就公眾地方行為不檢

啫係你覺得咁樣冇問題？唔理佢幾時走 佢本身個行為已經係騷擾啦 定係你就係本人？

連燈仔真係世界級痴撚線

我都試過呀
都係銅鑼灣誠品呀
佢開始跟左我一陣
我忍唔住問佢 有咩幫到你
佢就話我想識你
之後我話 唔駛喇 就急急腳跑走

算吧啦清，呢個討論區已經俾MK仔佔據左
邊撚到有正常人會周街撩女呀，係mk仔先覺得無問題
撩女在前都無問題，狗公咩

不聽鬼王言 吃虧在女前

忙在無所事事
#11374
狗公

想扮老屎忽就咪撚叫 清 啦
我唔讚同 條傻鳩 咁樣識女
但我亦都恥笑緊你咁撚嬲 搵唔撚到人 走上黎屌
仲要叫人 變態狗公 姐

好撚威
屌你老母 好有殺傷力
真正小學雞

狗公

等cd rom 爬文/google果陣都見到你個id，咁先夠照呀ma
打多次先
#11374
狗公

你真係好撚on9

無野架，on9咪on9
你覺得你咁大條道理，俾人睇下都好架
岩唔岩先?
柯屎行開左都係錯
睇得出你份人對異性有一種好強烈既渴求，單身左好耐?

邊個黎 有冇keyword Google

屌今日晏就兩點幾係皇室堡都遇到呢條友
佢話：小姐我頭先見到你頭髮金金地有啲baby fat咁好可愛，想識下你
我即刻閃人

忙在無所事事
#11374

忙在無所事事#11374：你係怨既不如怨你自己果陣走左去柯屎，老婆比人聊 老公係廁所柯緊屎。

鬼王哲學，鬼師父

垃圾黎

咪影衰垃圾啦

「小姐我見你扎晒辮，又著拖鞋，好可愛，想認識下你。」

「你今日放假，我估你係OL啦，啱唔啱？」

「你鍾意睇咩類型嘅書啊？我自己就乜都睇架，格雷個d成日睇」

「你有無男朋友架？ 唔緊要 ，有機會就做下朋友！ 」

我係銅鑼灣都試過 應該同一個人 因為對白係一模一樣！
係咪勁瘦勁毒 個樣變變態態咁

咁著人字拖真係好正呀嘛

真係有
我女友又係希慎比條狗公追住問拎電話同R水吹

一開始就話想做朋友，拒絕完再走開又追上去想拎電話

上次我係希慎誠品
同男朋友行緊
佢行前我行後
有個同你形容差唔多既毒撚
跟住我後面行

本身都唔覺得有啲咩
但佢越行越近
我轉彎佢就跟住我轉彎咁
後尾我一轉彎
發現佢垂直手拎住部電話
鏡頭向下個隻
想偷影我裙底

我嚇到即刻拍我男朋友
佢一開始仲扮曬野 行開幾步
但眼尾一直望住我地係咪望緊佢
發現我地懷疑佢之後
即刻行左上上層
而係佢搭扶手電梯途中
佢有動作想影前面女仔

我地即刻跟住佢
但唔敢即刻捉佢
一來冇證據（望唔清楚佢電話mon)
二來唔想即刻搞大件事 一陣俾人po上連登話女權撚 屈人痴漢
所以都只係不斷跟住佢
睇下搵唔搵到機會睇清楚佢電話

後尾佢發現左我地跟住
就即刻落返下層 走甩左

雖然冇咩蝕底（因為裙下面著左牛仔短褲）
但個經歷超唔開心
各位絲打行開誠品真係要小心
因為太多人
你唔會下下留意到 到底係咪有變態係左近

但時隔太耐 加上老婆驚再見到個變態佬 所以就算

呢d垃圾真係影衰男人
比我係女人都驚到即跑走
話唔定你拒絕佢佢捉你入後樓梯姦殺

其實有無犯法

唉屌你老母 覆多次
睇怕你閱讀係有障礙
明就明 唔明就算9數

依個post分明係樓主打上黎
借d意 話乜撚野叫大家小心
得個衣著 相又無 乜7都無
叫大家小心
明眼人一睇就睇得出
樓主柯完屎捉唔到個傻鳩黎屌 走上黎發泄啦
唔怨自己走去柯屎怨乜？

第二 我女朋友有咁既情況 我唔會on99走去搵個傻9黎屌 我會教佢 say no 有男朋友 唔想認識
唔好再跟住我 再跟住報警 or 直接搵商場職員幫手

用下腦啦你隻小學雞
做埋d 19野 成個弱智咁9樣
早d訓 聽日起身番學啦

狗公見得多，左膠狗公都係第一次

等你有女先再同我講野啦，你咁渴，餓左幾耐呀?FF女朋友咁既情況
真係人唔笑，狗都吠

正常人睇到個post都係對文中隻狗公反感
唔會在意樓主出post個動機
唔明點解你睇野既著眼點咁古怪

因為佢都係狗公，咁咪好合理lor

真係無犯法.......

連登真係好多on9仔覺得周街無契機四圍撩女好撚正常

大撚把鬼佬無契機四圍撩女

有d仲係教會傳教.......

如果周圍撚人講野都拉,真係比中東更差

大撚把鬼佬做又點
傳教咪契機囉，雖然都係煩膠
有人話要拉咩 周圍撚人講嘢又冇犯法

冇人話犯法
不過如果係柒頭皮毒撚唔該唔好騷擾人

好撚多狗公浦頭
高登文化已死
都係訓先
巴打加油

香港人根本無資格講自己崇洋
話說我當日去工作假期,都間唔中有外國陌生人撩我傾計,有男有女
咪日日要搵fbi救援

鄉下人就係鄉下人

就算係靚仔做都一樣係on9
只係會無咁反感

( Show Blocked User - 恆屍 )
訓之前block埋先

費事班人教壞呢到班無獨立思考能力嘅細路姐

呢個回應精彩

香港玩完好耐啦
依家係全面擁抱大陸既時代
周街撩女加聯絡，呢d野大陸先係咁

乜撚嘢叫無資格講自己崇洋 up乜柒
工作假期人在異地，人地見你陌生面孔表達善意又對你好奇，咪算係正常契機囉
咁都唔明同周街無契機撩女有咩分別嘅話，真係無辦法討論

可以加個微信嗎
又唔關大陸事嘅，連登5p仔多咗姐

見係D死變態樣 毒撚頭 瘦到非洲兒童咁 即刻嚇到仆街

呢個講法咪姐係條友個樣型的就有無限plan任上

事實係，連登成立後，本土積弱至今
近呢1-2年，完全組織唔到有效果既反抗聲音
成個討論區就日日酒池肉林咁
性呀，暴力呀
發洩完就又一日
作為維穩工具真係一流
香港玩撚完，而連燈要負返一部分責任
見住個壇風氣咁撚樣，視而不見。

要bam就bam
要屌就屌
對連燈心死了

真心見到d 垃圾tg sp post 都覺得燥底
仲有一大堆小朋友日日係到比d假膠on9留言教壞埋

我可以證明 我女朋友遇到兩次 正仆街黎

樓上張相 周建希，呢條仆街中學成日俾人話疑似偷人電話，估唔到大個左都咁出名

周建希？

所以話 細時偷針 大時偷金 你係佢中同？ 爆多啲啦 出撚名死狗公喎

個時無乜溝女，但成日被人排，孤獨精黎

佢人格點？

鬼佬又污糟又仆街 你含埋我嗰份

條友肯定上左個d咩PUA (pickup artist) 個d course啦，叫人每日街頭周圍塔散抄牌練膽，搭100個實有10個抄到，10個有2個約到，約到有機會扑到⋯大概係呢d formula

另類邪教

形容個樣 就比你講咁
以你個邏輯 你老母讚人靚仔 係咪就可以比個條友無限plan任上？ 其實係咪你老母比N個人任上左先有你依種on9仔啊

其實香港真係唔少呢類人……有心理病

你老婆著到接客咁有咩計

咁撚樣唔係變態狗公係咩

我而家得罪你咩啊、咁都要放我上黎

其實唔係唔信你
變態佬相又冇張
你老婆相又冇張

唔係掛搶手機拎號碼

你唔係呀話？
唔怪個黐線佬反而怪樓主去咗屙屎

［認真mode］成日有人話靚仔就跟咗佢走啦，但真係有靚仔咁樣識女仔嘅咩？通常啲知道/覺得自己好樣嗰啲份人都串到仆街

比著我真係唔理老婆講乜
衝上去係老婆面對屌鳩佢
話比老婆聽 你下次都可以咁做 屌鳩佢地
女性一驚就係縮，但你係佢地面前咁做
唔多唔少會壯膽

佢衰在唔係洋腸，如果係，成件事合理哂

樓主我信你，因為我都試過喺銅鑼灣誠品畀個男仔騷擾過，我睇書佢叫我介紹佢睇，之後我行開佢就拎電話出嚟話做個朋友。

我話我有男朋友，佢仲繼續跟住，都係話唔緊要，話我可愛要同我影相。

我走緊佢仲伸手捉我膊頭。

之後有個女仔同我解圍，佢話頭先佢喺第二層都畀個男仔咁煩過。

跟住我地就同咗啲職員講。

依個真
因為靚仔身邊都好多靚女 所以根本唔需要當面去識

佢哋係一班人嚟㗎，再獨立行事

佢仲會扯手摸頭
一般女仔無諗過佢咁痴撚線 個個都驚 唔知點做

佢係死都要影相嗰下得人驚，仲要掂我
我呵想被影正開佢仲拉住我，好在有另一個女仔幫我

呵係話咩靚唔靚仔，咁樣有個陌生人咁做係人都驚
上面真係唔知鬧咩，仲話埋樓主老婆，好慘

唔熟佢，鳩下鳩下咁 無乜人理佢架

因為唔係靚仔先驚先話痴撚線

對佢黎講呢啲叫正常男人所為
可能對佢黎講當街當眾除褲屌個三唔識七嘅女人先有資格叫變態狗公

呵 = 唔
打錯

香港人有時係好冷漠，社會大眾對當街撩女係唔太接受，厹面皮豬皮咁厚就唔覺得有問題，一般人都感受到人與人之間的隔閡越來越大，防衛心理大，當街撩女係歐美國家好常見，係香港又要話人厹、衰左又影人相又擺上網圍攻，周圍唱先搞到正常人唔敢撩女

無啦啦做乜撚野朋友姐 目的係乜好明顯啦
吊住人尾話做朋友 見人個樣幾靚想屌閪之嘛 死撚開d啦
吹乜野水呀 吹水咁吹架咩

根本唔係呢個問題，我之前就算有人問我攞電話，禮貌咁同對方講我有男朋友就無事

但誠品嗰啲係會捉住你

拒絕後都死跟住人又係大忌，好黑人憎的行為，三唔識七重要捉住人係驚既

正中紅心，試下佢係洋腸，
比佢屌既港女排隊排撚到荃灣呀

講洋腸果d講得好呀 你地有自知之明就咪撚出黎嚇人啦
想拎電話起碼唔好令人唔鍾意先啦
搵盤水照下個樣先好冇？
就算靚仔問拎電話都唔係個個都姣個個都比啦
好心你地咪撚FF咁多好冇呀？

你意思係你老婆都會去排隊

好樣過連登金鐘合照啦

腳趾柒就無謂獻世

吓？一班人，唔係一個痴漢？
係咪又係啲咩tg grp？

係囉
唔通係歐美國家啲女say 完no 條友仲死纏爛打又好常見喇喎

臭雞 vs 狗公

係，因為我同個女仔同完誠品啲職員講完，就見返嗰個捉我嘅人，係同一班男仔一齊，另外嗰個女仔都係嗰班人度見到煩佢嗰個。

所以係一班人，不過搵女嗰陣就自己一個

你未試過，嗰啲人係會成跟住同郁手捉住你，除非要女仔好似癲婆咁大叫或打返佢轉頭，通常都唔會搞到咁。正常都係迴避就得

咁目的為乜
成班友share 啲女啲contact/睇咩書/相
之後傳教或者sell 野定係老笠或者禁閉?

咁都怪到佢老婆？
連登仔

你唔係搵港女做老婆咁失敗呀？

琴晚個post仲係腐皮領先好多
點樣可以逆轉到而家正評

男人有時遇到呢啲癲佬，都未必會想硬碰硬啦，而係避開佢就算，企喺上帝視覺度睇就梗係識馬後炮

佢地一班人咁出沒先係重點 其實誠品唔可以blacklist佢地咩？照道理佢地都應該知道有人經常喺嗰度騷擾啲顧客

樣衰毒，做乜都 變態

此post已完

因為真係好普通人，佢哋都唔知點捉
但佢地應該聽過好多，如果宜家仲有
我好肯定都係嗰件事，因為啲手法講嘅好似

樓主上星期五放工識左你老婆，佢今日請左日al同我係維景酒店gathering緊

我個次都係
但係唔係係誠品 係4樓上5樓個陣
無啦啦有個男人係我後面行上黎同佢個fd夾住我問路 問我誠品係邊層 已經覺得好怪 點會唔知係邊層

之後佢就話見到我著裙 幾得意 做個朋友好無
同佢講唔啦 我拿拿臨走 之後佢突然係後面跑上黎捉住我手臂繼續係到問 見到我帶戒指問我係咪結左婚 咁其實係同男朋友情侶戒指 但我都答係 點知佢都係死纏爛打 最後有個sales望住 準備出黎幫手佢地先肯走

利伸 唔知係咪你要搵個個 但如果係支持你快D搵佢出黎 好恐怖

街邊識女仔真係冇乜問題,
最大問題係知有仔就收手架姐
咁如果條女有仔都俾電話人, 又真係有問題啊嘛

雖然我都覺得個大將軍好撚on9,
但係樓主都要小心遲早有帽既可能....
難聽D撩女條友靚仔D可能已經帽ed

你唔係搵支那雞做老婆咁失敗啊

點Blacklist呀，請保安守住個門口唔畀人入？ 要逐個客check哂樣先畀入？

所以嗰班人咪玩到宜家囉

譚仔都會印啲食霸王餐嘅人嘅cctv相出嚟擺喺收銀啦，唔知誠品有無做到啲咩？

廢柴 老婆都保護唔到

我同另一個女仔都形容咗㗎喇，個職員都用對講機同其他人講咗，有無做嘢就真係唔知，都係嗰句一班後生一齊行，我地淨係講到一兩個嘅特徵，啲職員都好難睇到

職員唔駛做野咩？搬書上書收銀咁多野做你當自己邊個，港女真係當自己公主咩？對付厹都係靠自己架啦，大聲啲拒絕眼神凌厲啲都搞掂啦

希慎

呢條撚屌幾好命
又樣衰又矮又瘦
但係次次見親佢都一定同女一齊

有一次見到佢喺蘭桂坊7仔溝個好高質嘅ABC
條友話有男朋友但都好似幾受佢

但時隔太耐 加上老婆驚再見到個變態佬 所以就算。

廢到, 呢埋等人走先敢去搵你老婆

好過金鐘連仔啦

樣衰=變態佬
靚仔=勇敢識女仔

係啊

中肯

在公眾地方行為不檢
萬能key

其實我都唔明條仔點忍到
比著係我質條撚樣一錘
之後反手一巴煎落個八婆塊面到

條仆街唔算矮啦，應該175-178
條友應該有d 家底，唔洗返工

兒登班弱智毒撚真係好撚癡線

因為佢老婆有個閪，所以乜都係佢錯曬

現實係咪同樓主講嘅變態狗公一樣都係唔識同異性相處

有啲港女係麻撚煩，受盡優待多人錫就真係以為自己閪鑲金，人地同佢吹下水就嫌棄人

比鬼佬撩後就奶埋袋底

毒撚面前扮驚，見到有錢仔就屎眼都奶埋

連登定律：所有女人都係雞 樓主勿認真

女人真係臭雞

變態厹叫價唔夠高姐，叫高啲價樓主一早帽事啦

佢地點會明？連女朋友都無，更加唔好話有老婆啦

Lm

香港地真係好多變態
又影裙底又跟踪人

可能因為男性抑壓太大，重女輕男的環境下對男人嚴格好多責任越大壓力越大，港女吊高來賣難接近，無處發洩情緒唯有做啲變態行為

遊蘯罪入唔入到？

行街得罪你咩？

正常常常行街就無得罪人嘅
但佢騷擾到人嘛
仲可以跟據內容同程度可以睇下入唔入到性騷擾

女人係咪選擇同咩人吹水嘅權利都無？
正常人都係啱傾就傾多幾句
唔啱傾嘅奉旨要同你吹？
更何況係個陌生人無端端走埋黎話想認識下你
無興趣認識咪拒絕囉 咁都可以話係有問題
果然兒登仔邏輯係 女人無一倖免 個個都係臭雞

臭雞大戰厹最好睇

最撚衰樓主去疴屎
遲唔疴早唔疴

樓主？

喺街搭訕唔係問題 你個人選擇啫
但係明知人地有老公仲夾硬想抄牌就係問題
咁同嗰個咩鬼王有咩分別

聊女有咩問題
一定知條女有仔？

more 條友到底係嘜水

我女朋友都遇過 又係講類似嘅對白 呢啲柒毒狗公真係痴撚線

之前喺東涌又係有個咁嘅人跟住我 講同樣嘅說話

日本妹>鬼妹>泡菜妹>支那妹>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>港女雞

講中左你死穴呀港女？
係呀你地班崇洋雞係連支那雞都不如呀
比洋腸中出即飛完做一世老姑婆啦

大叫搶佢手機拎罪證啦又有男友係度

有啲會問可唔可以幫你影張相 乜料
原來誠品真係厹集中地
我係太古銅鑼灣都遇過
但唔知點解一遇到呢啲人我就會好燥好惡
明明平時好騰雞

佢點會矮
你係咪認錯人

傻仔，港女排第幾關我鳩事咩
我而家講緊你個港女老婆都去排隊食洋腸啊。柒頭

你條柒頭唔知我性別就話我係港女，又話我食洋腸，你真係柒到九唔撚搭八

你班港女個名臭就係人都知啦
講撚到咁明顯，你做緊雞d姊妹都知你維護緊佢地啦
有邊個港女唔追洋腸含呀？你老母都追住佢地上去un啦
2018年仲有人搵你班港女做老婆咩，唔好以為自己好吃香啦
一車車乖乖地係屋企煮飯既支那女人等緊取代你班新時代女性呀

下次想幫自己講野果陣，記得唔好咁明顯啦
會比人識穿架無腦港女

睇返你d舊post
你依種人就真係抑壓得勁既
現實係大撚把男人生活正常有拖拍

你老婆走去食洋睇，食到你傻撚左。又話我係港女，又話我維護佢地，你條撚樣都應該無撚得救，你快啲死返入去你老母個臭閪到啦
我都係第一次係連登聽到話搵支那雞做老婆，好過搵港女做老婆。你愈睇愈似五毛嚟，你啲支那雞唔好落嚟香港攞著數啦，死撚返大陸啦五毛支那雞

嬲撚到你
把口維護自己維護到出哂面啦

第一次聽到連登有人搵大陸女人做老婆？
你估而家1998咩？2018啦，睇多d唔同人意見啦
你地臭雞港女個朵一早臭撚哂啦，崇洋崇撚到出哂面
一邊話人地物化你地撚樣一邊爭住釣金龜食洋腸
你班港女無競爭力仲以為自己好勁，咪比大陸妹淘汰囉

醒下啦肥閪，洋腸你就可以食到幾條既
不過搵唔搵到金龜埋單就好難講啦

你係咪想做香港人想到傻撚左啊，支那雞。我真係忍唔住笑左出嚟

上面又話我有港女老婆，而家又話我支那雞
呢d咪港女邏輯囉

洗唔洗出埋你地最鍾意既父權主義同物化女性呀？
係就快啦臭雞，你都係係連登先惡得出樣架咋
提一提你，返去現實你就只係一隻無人要既肥閪港女

唔介意上面果種港女邏輯，
唔介意求其係街一個白人都可以勾走你條女，
再唔介意佢西住面+乜都無之餘，你要成副身家比哂佢，
再同時，自稱係新時代女性，提倡女性自強咪得囉。

我就寧願要個乜春都唔識既大陸妹，
帝皇級既服侍，日日係屋企煮完飯比我食再比我屌，
比洋腸搭訕都聽唔撚明果種，至少唔洗擔心自己條女比人兩句搶走

我淨係睇到你做支那雞做到出晒面，你去cc台睇下我地幾撚唔鍾意支那種就知啦，仲叫我睇多啲唔同意見。你真係第一日上連登囉

叫你啲支那種唔好周街瀨屎瀨尿仲好啦 ，好撚樣衰啊

上面又話我娶港女老婆，而家我就係支那雞，港女質素真係

你搞清楚咩人會攞你副身家先啦，你係咪調撚轉左啊，支那雞唔攞你副身家，我真係第一次聽，你真係天真過天真嬌

你幫支那雞露撚左底啦。

就係你呢種臭閪港女囉

拎完我d錢仲要西面仲要自稱新時代女性囉

我喺旺角都試過見到呢條毒撚 對白一撚樣

你估個個都好似你班臭閪港女咁低智商咩

「你竟然夠膽講我地壞話，我要人身攻擊你，話你有老婆跟洋腸走！」
哎呀好似有人自打左嘴巴，我係支那雞喎
但係我唔係娶港女老婆，個港女老婆唔係跟左洋腸走咩？

上面就係你呢個港女既邏輯

所有港女都愛洋腸 呢個就係你既邏輯
係到一碌鳩屌一船人
有正常既港女唔講
係到吹捧D崇洋死港女
如果話佢地拖低港女質素
咁你就係到拉低緊港男既質素

正常既港女就係崇洋，
無論係行緊街定點，
有洋腸埋去就係溝得走。
實驗都已經做過一堆啦，當街溝走過幾多港男條女？
數都數唔哂啦。

所以咪話你
個鬼佬youtuber會唔會po自己唔成功既例子？
你所謂正常既港女只不過係minority
你就當係事實既全部 真係易呃

高度我真係唔太記得但係總之好撚矮
肯定去中環搵個西裝友都好過佢10倍

分別只係不過佢膽大 肯主動撩女 同埋厚面皮
喺街見到佢真人柒下柒下咁

佢咁撚厚面皮 職業老千咁 點會難到
人不要面 天下無敵架啦

你搞清楚邊個人身攻擊你先啦，你係咪食三鹿奶粉食到傻撚左啊

你比我講中左係支那雞就話我人身攻擊你

俾我話發現你露左底係支那雞，你就死都話我自打嘴巴，你又係咩邏輯啊支那雞

支那雞用下你個腦先啦

實驗裏面就代表晒全香港女仔 ，你自己嘅標準就係全香港人嘅標準啊 ，支那雞標準就係貪晒香港人副身家，攞到香港身份證就離婚，之後去申請公屋霸香港人資源，教個仔周街屙屎。呢啲就係你啲支那雞嘅質素

死撚返上支那啦

隻支那雞食三鹿食左傻撚左啊，佢以為全香港女仔都係咁

佢羨慕我地係香港人，隻支那雞攞唔到香港身份證就發爛渣以為全香港女仔都係咁，攞返你本支那護照啦，支那雞

係呀，只不過成功例子日日有咁解。
佢有一堆成功例子，你又點知崇洋港女係多數定少數？
可以係多數又可以係少數，總之就係會有。

你比洋腸插壞左個腦？
你講緊乜撚野呀？

岩呀，同港女既標準就係見到洋腸就衝上去比佢地屌一樣呀
係唔係好嬲呀港女
係呀就係講緊你班崇洋垃圾呀 見到洋腸就水浸呀

嬲撚到你咁撚樣我見到都笑死，仲話自己唔撚係港女

我屌你唔係港女就唔會比我激到咁啦
真係太撚明顯 笑撚死
你唔係真係覺得有人睇唔出你係港女呀

而家問緊你係咪全部囉，我夠知有啦

話你露左底，係支那雞囉，咁都睇唔明，你係咪食三鹿食到你智障啊

所以支那雞有撚資格話人咩。你唔係以為自己好撚好啊

你咪一樣崇港腸，見到張香港身份證就出晒水啦

俾我講中左啊，嬲嬲豬啊支那雞

你咪一樣俾我話你係支那雞就起晒槓，放鬆啲啦支那雞，唔使咁嬲喎 ，無香港身份證又唔使死嘅，最多咪繼續係支那生活囉，繼續食假嘢囉

港女好嬲呀

明既比人搶哂d仔，係起哂鋼架啦
怪就怪自己唔努力啦，仲以為自己無得輸
時代唔同啦，你班港女就係過時既產物
等比大陸妹取代啦

靚仔主動就開心
樣衰主動就討厭

我無話無啊 宜家係你話全部喎
定對你黎講有就係全部？
姐係香港有賊 就所有香港人都係賊？
同人講邏輯 你有邏輯？
唔好再係到侮辱港男 你唔配

似係你嬲多啲喎，俾我知道你係支那雞就起晒槓

咁我都明嘅，支那女人除左做雞之外就無其他嘢可以做，我都戥你可憐

你講得啱，年代唔同啦，以前八十年代啲支那雞都仲算係清純嘅
但而家啲支那雞全部利字當頭，有上開去玩嘅巴打都知，咩都講錢，一喺就要送嘢，無錢就彩你都有味

支那雞想取代香港女仔？ 你練好啲廣東話同唔好周街屙屎先啦，腥港人

可以係滋擾罪 連傳單都係 佢咁擒你老婆又跟又盛
同埋性騷擾定義係可以幾廣下 所以你報警有cctv拉到人 差人多數會做野

其實我之前去銅鑼灣誠品書店睇書時都有睇下女，有啲女係好正，都有心思思想主動搭訕但之後無

印度叫強姦大國，原因係因為印度多人強姦人。
但係印度都唔係個個男人都強姦人。
只不過，只要有夠多既男人強姦人，
印度就已經可以稱為強姦大國，原因係因為強姦呢d野，
係一單已經夠衰，一單都嫌多，係一單都唔應該有，
因為實在太撚on9。

港女愛洋腸同理，
能夠崇洋到當街係自己男人面前咁樣跟人走/比電話人，
一個都嫌多，但係而家一車車港女爭住咁做。
所以港女就會被標籤為一群除左崇洋乜撚都唔識既族群。

唔通你又會試下一個女人去印度旅行體驗下果度既男人係點？
印度一定有好男人架。
你唔會，因為危險。
咁唔通你又應該試下同港女拍拖，冒住比隨便一個洋腸帽既風險？
你唔會，因為無謂。

邏輯就擺係到，侮辱港男既係港女同洋腸，
分清楚啦。

嬲到死啦港女
小心爆血管呀肥婆

中國女人叫支那雞，原因係中國太多女人做雞。
但係中國都唔係個個女人都係雞。
只不過係太多嘅女人做雞。
中國女人已經成為支那雞，原因係因為東莞太多色情事業。

你嘅邏輯同支那女人係雞同一道理囉
中國東莞以前係中國性都，到而家係全中國打開微信app就可以好容易搵到支那雞
呢啲支那雞做老婆就一個都嫌多啦，仲要一車車女人爭住做雞
所以支那女人被標籤為一群淨係識貪錢就咩都唔識嘅支那雞群唔係無道理

唔通你又會試下娶隻支那女人嚟體驗下係咪雞咩？
你唔會，因為危險。
另外佢仲會攞晒你副身體，之後同你離婚。其後仲會申請公屋佔用香港資源。
所以你唔會娶支那雞，因為對自己無好處。

邏輯就擺係到，侮辱香港男人嘅係支那雞
分清楚啦。

睇清楚啦支那雞

睇完我篇文，小心激到爆血管啊支那雞

家

我到呢刻都未知我係港女老公定係支那雞喎

不過睇哂你D留言我就好肯定你係港女

咁都睇唔明，你喺咪食三鹿食到你有閱讀障礙啊，定喺你好細個已經出嚟做雞，無讀過書唔識字啊？仲喺睇唔明就問下你啲支那同鄉啦

睇完你篇嘢我都好肯定你喺支那做雞啦

上面做咩鳩

咁到底我係跟洋腸走既港女個老公定係支那雞？

你到底知唔知你自己講過d咩呀港女？

救命啊，原來我同隻有閱讀障礙嘅支那雞討論緊 ，你自己睇唔明關我鳩事咩，我無責任教你啊，你問下你啲支那同鄉啦，叫佢教下你啦。

唔好淨係識得問我，知唔知我講過啲咩啦

你睇下上面啲留言先
如果冇證冇據搞大件事
最後原來佢未得手/del左相
一定會俾人話個閪鑲金、連拎電話都犯法、毒撚就要俾人屈
係香港生活 其實男女都好大壓力
一陣俾人放上網公審
真係可以白都講成黑

咁我到底係支那雞定係港女個老公
港共出港女，龍門任擺囉

你喺咩問你啲同鄉啦
中共出支那雞，邏輯任你搬

乜我唔係港女個老公咩？
又轉論調啦港女？

誰人

告唔入啦
比差佬屌返轉頭
咁小事搞到佢

有冇片

睇你點睇，外國好普遍，有d條女/老婆都係咁媾返黎

港女mode：嘿嘿嘿巧丫

你俾我露左你底啦

再一次證明香港女仔好過支那雞

其實摷左一輪, 但唔敢話你聽

你望下自己講緊d乜

港女終於被大陸妹逼到精神病發啦？

我成日都出街媾女
唔明問題係邊

支那雞俾我講中左啦，又叫我睇下自己講咩

支那雞咁多缺點都扮睇唔到，又屈人有精神病，要睇精神科應該係你喎

利申 女 有遇過
有心擊退狗公
無論我有無拍拖有無結婚我都係答有

我又唔係港女個老公啦？
真係正宗港女一時一樣喎

不過不變既就係追洋腸來含

又係呢啲網上勇武，講就凶狠，做就碌撚post! 講撚到明搵緊獵物，邊有咁快走？做你老婆真係慘

怪就怪你自己太on9啦，護支那雞護到露左底

支那女人喺雞嘅定律咪一樣唔會改變

而家我又變左保護支那雞啦？

乜我唔係港女個老公咩？

咦唔係喎我好似係支那雞喎

呀唔係，係有條崇洋港女崩潰咋

支那雞俾我激到語無倫次

下次護支那雞唔好咁明顯咪唔會咁易俾人睇穿囉

原來係連登討論就叫崩潰，我又學到嘢啦

Diu！我都試過！喺度睇睇下書走埋黎問你係咪鍾意睇呢啲書，借機搭訕。你行遠D佢就跟住你行，我嚇咗㬨，為咗避佢落咗下一層，聽到另一個男仔又用差唔多既開場白，仲捉住另一個女仔隻手，然後個女仔嚇到即刻縮，係咁退後，個男仲追住問佢攞電話，之後我同嗰個女仔一齊向誠品職員投訴。應該唔止一個人咁做，會唔會又係d咩人際關係堂既學員？